{
  "ERROR": "錯誤 ",
  "WARN": "警告 ",
  "INFO": "提示 ",
  "Scoop is out of date.": "Scoop 已過時。",
  "<{0}> missing": "缺少 <{0}>",
  "scoop: '{0}' isn't a scoop command. See 'scoop help'.": "{0} 並非有效嘅 scoop 指令。請查閱 scoop help 以獲取更多資訊。",
  "'{0}' is not one of available subcommands: {1}": "'{0}' 唔係可用嘅子指令: {1}",
  "scoop {0}: Option -{1} requires an argument.": "scoop {0}: 選項 -{1} 需要一個參數",
  "scoop {0}: Option -{1} not recognized.": "scoop {0}: 無法識別選項 -{1}",
  "<name> and <command> must be specified for subcommand 'add'": "子指令 'add' 需要指定 <name> 同 <command>",
  "{0} must be specified for subcommand '{1}'": "子指令 '{1}' 需要指定 {0}",
  "URL {0} is not valid": "{0} 係無效嘅 URL",
  "Manifest doesn't specify a version.": "清單檔案冇指定版本。",
  "Updating cache...": "正在更新快取...",
  "OK": "完成",
  "ok.": "完成。",
  "error.": "錯誤。",
  "done.": "完成。",
  " Done": "完成",
  "Exit code was {0}!": "離開代碼: {0}",
  "you need admin rights to {0} global apps": "你需要管理員權限先可以 {0} 全域應用程式",
  "ERROR: you need admin rights to {0} global apps": "錯誤：你需要管理員權限先可以 {0} 全域應用程式",
  "'{0}' ({1}) is a global app. You need admin rights to reset it. Skipping.": "'{0} ({1})' 係全域應用程式，需要管理員權限先可以重置。跳過。",
  "Checking repo... ": "正在檢查倉庫...",
  "Please contact the bucket maintainer!": "請聯繫 bucket 維護者！",
  "The {0} bucket was added successfully.": "成功添加咗名為 {0} 嘅 bucket",
  "The {0} bucket was removed successfully.": "成功移除咗名為 {0} 嘅 bucket",
  "'{0}' bucket not found.": "未有添加名為 {0} 嘅 bucket",
  "\nPlease try again or create a new issue by using the following link and paste your console output:\n{0}": "\n請重試或使用以下連結建立新 issue 並貼上控制台輸出:\n{0}",
  "Git is required for buckets. Run 'scoop install git' and try again.": "scoop bucket 需要 Git。請先安裝 Git 然後再試。",
  "Please see https://git-scm.com/docs/git-clone#_git_urls for valid ones.": "有關有效 Git URL 嘅格式，請參閱 https://git-scm.com/docs/git-clone#_git_urls",
  "{0} is not a valid Git URL!": "{0} 係無效嘅 Git URL！",
  "The '{0}' bucket already exists. To add this bucket again, first remove it by running 'scoop bucket rm {0}'.": "{0} 已經存在。如需再次添加此 bucket，請先執行 scoop bucket rm {0}",
  "Bucket {0} already exists for {1}": "已經添加咗 {1}，其 bucket 名稱為 {0}",
  "'{0}' doesn't look like a valid git repository\n\nError given:\n{1}": "{0} 似乎唔係一個有效嘅 Git 倉庫\n\n錯誤訊息：\n{1}",
  "Failed to clone '{0}' to '{1}'.\n\nError given:\n{2}\n\nPlease check the repository URL or network connection and try again.": "複製 {0} 到 {1} 失敗。\n\n錯誤訊息：\n{2}\n\n請檢查倉庫 URL 或網絡連接後再試。",
  "Alias '{0}' already exists.": "別名 {0} 已經存在。",
  "File '{0}.ps1' already exists in shims directory.": "{0}.ps1 檔案已經存在於 shims 目錄中。",
  "Alias '{0}' doesn't exist.": "別名 '{0}' 唔存在。",
  "Removing alias '{0}'...": "移除別名: '{0}'",
  "No alias found.": "搵唔到別名。",
  "Making {0}.exe a GUI binary.": "{0}.exe 係一個 GUI 二進制檔案",
  "Overwriting shim ('{0}' -> '{1}') installed from {2}": "覆蓋安裝 {2} 時建立嘅 shim: '{0}' -> '{1}'",
  "Overwriting shim ('{0}' -> '{1}')": "覆蓋 shim: '{0}' -> '{1}'",
  "Can't shim '{0}': couldn't find '{1}'.": "無法為 {0} 建立 shim: 搵唔到 '{1}'",
  "Unknown shim version: '{0}'": "未知嘅 shim 版本: '{0}'",
  "\"{0}\" will be deprecated. Please change your code/manifest to use \"{1}\"": "\"{0}\" 將會被棄用。請修改你嘅代碼/清單檔案，改用 \"{1}\"",
  "Invalid default architecture configured. Determining default system architecture": "設定嘅預設架構無效。正在確定預設系統架構...",
  "Try again without the --global (or -g) flag instead.": "嘗試再次執行，但唔好攜帶參數 --global 或 -g",
  "Try again with the --global (or -g) flag instead.": "嘗試再次執行，攜帶參數 --global 或 -g",
  "'{0}' isn't installed globally, but it may be installed locally.": "'{0}' 唔係全局安裝，但可能係本地(user)安裝。",
  "'{0}' isn't installed.": "'{0}' 未安裝",
  "'{0}' isn't installed locally, but it may be installed globally.": "'{0}' 唔係本地(user)安裝，但可能係全局安裝。",
  "'{0}' isn't installed correctly.": "'{0}' 未正確安裝。",
  "Skipping self-update of Scoop Core until {0}...": "跳過 Scoop 核心自動更新，直到 {0}...",
  "If you want to update Scoop Core immediately, use 'scoop unhold scoop; scoop update'.": "如需立即更新 Scoop 核心，請使用 'scoop unhold scoop; scoop update'",
  "Self-update of Scoop Core is enabled again!": "再次啟用 Scoop 核心嘅自動更新！",
  "'hold_update_until' has been set in the wrong format and was removed.": "'hold_update_until' 格式不正確，已移除。",
  "If you want to disable self-update of Scoop Core for a moment,": "如需暫時停用 Scoop 核心嘅自動更新，",
  "use 'scoop hold scoop' or 'scoop config hold_update_until <YYYY-MM-DD>/<YYYY/MM/DD>'.": "請使用 'scoop hold scoop' 或 'scoop config hold_update_until <YYYY-MM-DD>/<YYYY/MM/DD>'",
  "Turn off Scoop isolated path... This may take a while, please wait.": "關閉 Scoop 獨立 PATH 環境變數... 呢個可能需要一段時間，請稍候。",
  "Turn on Scoop isolated path ('{0}')... This may take a while, please wait.": "開啟 Scoop 獨立 PATH 環境變數 ('{0}')... 呢個可能需要一段時間，請稍候。",
  "SQLite cache is not supported on ARM64 platform.": "SQLite 快取唔支援 ARM64 平台。",
  "Initializing SQLite cache in progress... This may take a while, please wait.": "初始化 SQLite 快取... 呢個可能需要一段時間，請稍候。",
  "Downloading SQLite {0}...": "下載 SQLite {0}...",
  "Extracting SQLite {0}...": "提取 SQLite {0}...",
  "Extracting ": "提取 ",
  "Failed to extract files from {0}.\nLog file:\n  {1}\n{2}": "從 {0} 提取檔案失敗。\n日誌檔案:\n{1}\n{2}",
  "Failed to list files in {0}.\nNot a 7-Zip supported archive file.": "無法列出 {0} 內嘅檔案。\n並非 7-Zip 支援嘅壓縮檔案格式。",
  "\nCannot find external 7-Zip (7z.exe) while 'use_external_7zip' is 'true'!\nRun 'scoop config use_external_7zip false' or install 7-Zip manually and try again.": "\n當 'use_external_7zip' 設定為 'true' 時，搵唔到外部 7-Zip (7z.exe)！\n請執行 'scoop config use_external_7zip false' 或手動安裝 7-Zip 後再試。",
  "Bucket '{0}' not added. Add it with 'scoop bucket add {0}' or 'scoop bucket add {0} <repo>'.": "未添加 '{0}' bucket。請使用 'scoop bucket add {0}' 或 'scoop bucket add {0} <repo>' 進行添加。",
  "Bucket '{0}' not added. Add it with 'scoop bucket add {0} <repo>'.": "未添加 '{0}' bucket。請使用 'scoop bucket add {0} <repo>' 進行添加。",
  "Circular dependency detected: '{0}' -> '{1}'.": "檢測到循環依賴: '{0}' -> '{1}'",
  "Cache is being ignored.": "忽略快取設定。",
  "Token might be misconfigured.": "Token 可能設定錯誤。",
  "Following redirect to {0}...": "正在重新導向至 {0}...",
  "Downloading {0} {1}...": "正在下載 {0} {1}...",
  "\rDownload: {0}": "\r下載進度: {0}",
  "Download failed! (Error {0}) {1}": "下載失敗！ (錯誤 {0}) {1}",
  "Fallback to default downloader ...": "切換至預設下載器...",
  "SourceForge.net is known for causing hash validation fails. Please try again before opening a ticket.": "SourceForge.net 常導致 hash 驗證失敗。提交問題報告前請先重試。",
  "Failed to use proxy '{0}': {1}": "無法使用代理伺服器 '{0}': {1}",
  "GitHub API rate limit reached.\r\nPlease try again later or configure your API token using 'scoop config gh_token <your token>'.": "已達 GitHub API 請求限制。\r\n請稍後再試，或使用 'scoop config gh_token <你的token>' 設定 API token。",
  "Couldn't find hash in manifest for '{0}'.": "在清單檔案中找不到 '{0}' 的雜湊值。",
  "Starting download with aria2 ...": "使用 aria2 開始下載...",
  "Loading {0} from cache": "從快取載入 {0}",
  "Warning: No hash in manifest. SHA256 for '{0}' is:\n    {1}": "警告: 清單檔案中無雜湊值。'{0}' 的 SHA256 值為:\n    {1}",
  "Checking hash of ": "正在驗證雜湊值: ",
  "Hash type '{0}' isn't supported.": "不支援 '{0}' 雜湊類型。",
  "Hash check failed!\n{0}": "雜湊驗證失敗！\n{0}",
  "This is a nightly version. Downloaded files won't be verified.": "呢個係 nightly 版本。下載嘅檔案唔會進行驗證。",
  "Couldn't find manifest for '{0}' from '{1}' bucket.": "無法從 '{1}' bucket 中搵到 '{0}' 嘅清單檔案。",
  "Couldn't find manifest for '{0}' at '{1}'.": "無法從 '{1}' 中搵到 '{0}' 嘅清單檔案。",
  "Couldn't find manifest for '{0}'.": "搵唔到 '{0}' 嘅清單檔案。",
  "Manifest version has unsupported character '{0}'.": "清單版本包含唔支援嘅字元 '{0}'。",
  "'{0}' doesn't support current architecture!": "'{0}' 唔支援目前系統架構！",
  "Manifest: {0}.json": "清單檔案: {0}.json",
  "Installing '{0}' ({1}) [{2}] from '{3}' bucket": "正從 '{3}' bucket 安裝 '{0}' ({1}) [{2}]",
  "Installing '{0}' ({1}) [{2}] from '{3}'": "正從 '{3}' 安裝 '{0}' ({1}) [{2}]",
  "'{0}' ({1}) was installed successfully!": "'{0}' ({1}) 已成功安裝！",
  "Error in manifest: {0} is outside the app directory.": "清單檔案錯誤: {0} 喺應用程式目錄之外。",
  "{0} is missing.": "缺少 {0}。",
  "Uninstallation aborted.": "解除安裝已中止。",
  "Installation aborted. You might need to run 'scoop uninstall {0}' before trying again.": "安裝已中止。再次嘗試前，你可能需要先執行 'scoop uninstall {0}'。",
  "Running {0} script...": "執行 {0} 腳本中...",
  "Creating shim for '{0}'.": "為 '{0}' 建立 shim",
  "Can't shim '{0}': File doesn't exist.": "無法為 '{0}' 建立 shim: 檔案不存在",
  "Removing shim '{0}.exe'.": "移除 shim: '{0}.exe'",
  "Removing shim '{0}'.": "移除 shim: '{0}'",
  "Linking {0} => {1}": "建立連結: {0} => {1}",
  "Error: Version 'current' is not allowed!": "錯誤：不允許使用 'current' 作為版本！請聯絡 bucket 維護者",
  "Unlinking {0}": "解除連結: {0}",
  "Installer added '{0}' to path. Removing.": "安裝程式已將 '{0}' 加入使用者 PATH 環境變數，正在移除",
  "Installer added '{0}' to system path. You might want to remove this manually (requires admin permission).": "安裝程式已將 '{0}' 加入系統 PATH 環境變數。您可能需要手動移除此項目（需要管理員權限）",
  "Notes": "備註",
  "Repair previous failed installation of {0}.": "修復 {0} 先前安裝失敗的版本",
  "Purging previous failed installation of {0}.": "清除 {0} 先前安裝失敗的殘留檔案",
  "'{0}' suggests installing '{1}'.": "'{0}' 建議安裝 '{1}'",
  "' or '": "' 或 '",
  "Persisting {0}": "持久化資料(persist): {0}",
  "The following instances of \"{0}\" are still running. Scoop is configured to ignore this condition.": "\"{0}\" 的以下執行個體仍在運作中。Scoop 已設定為忽略此情況",
  "The following instances of \"{0}\" are still running. Close them and try again.": "\"{0}\" 嘅以下實例仍然運行緊。請關閉佢哋然後再試。",
  "Error parsing JSON at '{0}'.": "解析 JSON 失敗: '{0}'",
  "Multiple buckets contain manifest '{0}', the current selection is '{1}'.": "多個 bucket 都包含清單 '{0}'，目前選擇嘅係 '{1}'",
  "Given version ({0}) does not match manifest ({1})": "指定版本 ({0}) 同清單 ({1}) 唔匹配",
  "Attempting to generate manifest for '{0}' ({1})": "嘗試為 '{0}' ({1}) 生成清單",
  "'{0}' does not have autoupdate capability\r\ncouldn't find manifest for '{1}'": "'{0}' 唔支援自動更新\r\n搵唔到 '{1}' 嘅清單檔案",
  "Could not install {0}": "無法安裝 {0}",
  "Invalid manifest: The 'name' property is missing from 'psmodule'.": "無效清單: psmodule 缺少 'name' 屬性",
  "Installing PowerShell module '{0}'": "安裝 PowerShell 模組: '{0}'",
  "Uninstalling PowerShell module '{0}'.": "解除安裝 PowerShell 模組: '{0}'",
  "{0} already exists. It will be replaced.": "{0} 已經存在，將會被替換",
  "Adding {0} to your PowerShell module path.": "將 {0} 加入你嘅 PowerShell 模組路徑",
  "Adding {0} to global PowerShell module path.": "將 {0} 加入全域 PowerShell 模組路徑",
  "Creating shortcut for {0} ({1}) failed: Couldn't find {2}": "為 {1} 建立捷徑 {0} 失敗: 搵唔到 {2}",
  "Creating shortcut for {0} ({1}) failed: Couldn't find icon {2}": "為 {1} 建立捷徑 {0} 失敗: 搵唔到圖示 {2}",
  "Creating shortcut for {0} ({1})": "為 {1} 建立捷徑: {0}",
  "Removing shortcut {0}": "移除捷徑: {0}",
  "Adding {0} to your path.": "將 {0} 加入你嘅 PATH",
  "Adding {0} to global path.": "將 {0} 加入全域 PATH",
  "Removing {0} from your path.": "從你嘅 PATH 移除 {0}",
  "Removing {0} from global path.": "從全域 PATH 移除 {0}",
  "No bucket found. Please run 'scoop bucket add main' to add the default 'main' bucket.": "搵唔到 bucket。請執行 'scoop bucket add main' 加入預設嘅 'main' bucket",
  "Unknown bucket '{0}'. Try specifying <repo>.": "",
  "scoop bucket: cmd '{0}' not supported": "",
  "Total: {0} files{1}": "總計: {0} 個檔案{1}",
  "Total: {0} file{1}": "總計: {0} 個檔案{1}",
  "Removing {0}...": "移除: {0}",
  "Deleted: {0} files{1}": "已刪除: {0} 個檔案{1}",
  "Deleted: {0} file{1}": "已刪除: {0} 個檔案{1}",
  "{0} is already clean": "{0} 已經清理完成",
  "Everything is shiny now": "而家所有嘢都煥然一新",
  "'{0}' has been removed": "'{0}' 已被移除",
  "'{0}' has been set to '{1}'": "'{0}' 已設定為 '{1}'",
  "'{0}' is not set": "'{0}' 未設定",
  "Error: {0} is not a valid URL": "錯誤：{0} 不是有效嘅 URL",
  "Created '{0}'.": "已建立檔案 '{0}'。",
  "Downloading '{0}' ({1}) [{2}] from {3} bucket": "正在從 {3} bucket 下載 '{0}' ({1}) [{2}]",
  "Downloading '{0}' ({1}) [{2}]": "正在下載 '{0}' ({1}) [{2}]",
  "Downloading '{0}' [{1}] from {2} bucket": "正在從 {2} bucket 下載 '{0}' [{1}]",
  "Downloading '{0}' [{1}]": "正在下載 '{0}' [{1}]",
  "'{0}' ({1}) was downloaded successfully!": "'{0}' ({1}) 已成功下載！",
  "Manifest cannot be generated with provided version": "無法用提供嘅版本產生清單",
  "Skipping hash verification.": "跳過 hash 驗證。",
  "Usage: scoop <command> [<args>]\r\n\r\nAvailable commands are listed below.\r\n\r\nType 'scoop help <command>' to get more help for a specific command.": "用法：scoop <command> [<args>]\n\n可用指令列喺下面。\n\n輸入 'scoop help <command>' 可以獲取特定指令嘅更多幫助。",
  "scoop help: no such command '{0}'": "scoop help：冇 '{0}' 呢個指令",
  "'{0}' is already held.": "'{0}' 已被暫停更新。",
  "{0} is now held and might not be updated until {1}.": "{0} 已被暫停更新，直到 {1}。",
  "'{0}' is not installed globally.": "'{0}' 唔係全域安裝。",
  "'{0}' is not installed.": "'{0}' 未安裝。",
  "{0} is now held and can not be updated anymore.": "{0} 已被暫停更新，唔會再檢查更新。",
  "{0} is no longer held and can be updated again.": "{0} 已取消暫停更新，可以再次更新。",
  "'{0}' is not held.": "'{0}' 未被暫停更新",
  "Could not find homepage in manifest for '{0}'.": "搵唔到 '{0}' 清單中嘅主頁。",
  "Could not find manifest for '{0}'.": "搵唔到 '{0}' 嘅清單。",
  "Could not find manifest for '{0}' in local buckets.": "喺本地 buckets 搵唔到 '{0}' 嘅清單。",
  "'{0}' ({1}) is already installed.\nUse 'scoop update {2} --global' to install a new version.": "'{0}' ({1}) 已經安裝。\n使用 'scoop update {2} --global' 安裝新版本。",
  "'{0}' ({1}) is already installed.\nUse 'scoop update {2}' to install a new version.": "'{0}' ({1}) 已經安裝。\n使用 'scoop update {2}' 安裝新版本。",
  "'{0}' ({1}) is already installed. Skipping.": "'{0}' ({1}) 已經安裝，跳過。",
  "Scoop uses 'aria2c' for multi-connection downloads.": "Scoop 使用 'aria2c' 進行多連接下載。",
  "Should it cause issues, run 'scoop config aria2-enabled false' to disable it.": "如果有問題，可以執行 'scoop config aria2-enabled false' 停用佢。",
  "To disable this warning, run 'scoop config aria2-warning-enabled false'.": "要停用呢個警告，可以執行 'scoop config aria2-warning-enabled false'。",
  "There aren't any apps installed.": "冇安裝任何應用程式。",
  "Installed apps:": "已安裝應用程式：",
  "Installed apps matching '{0}':": "已安裝應用程式（符合 '{0}'）：",
  "Could not find app path for '{0}'.": "搵唔到應用程式路徑：'{0}'",
  "'{0} ({1})' isn't installed": "'{0} ({1})' 未安裝",
  "'{0}' isn't installed": "'{0}' 未安裝",
  "Resetting {0} ({1}).": "正在重置 {0} ({1})",
  "Results from other known buckets...\r\n(add them using 'scoop bucket add <bucket name>')": "其他已知 bucket 嘅結果...\n（使用 'scoop bucket add <bucket 名稱>' 添加）",
  "Invalid regular expression: {0}": "無效嘅正則表達式：{0}",
  "Results from local buckets...": "本地 bucket 嘅結果...",
  "No matches found.": "搵唔到匹配項目。",
  "Adding global shim ": "正在添加全域 shim ",
  "Adding local shim ": "正在添加本地 shim ",
  "ERROR: Command path does not exist: ": "錯誤：指令路徑唔存在：",
  "ERROR: Global shim not found: ": "錯誤：搵唔到全域 shim：",
  "ERROR: Local shim not found: ": "錯誤：搵唔到本地 shim：",
  "Invalid pattern: ": "無效嘅模式：",
  "But a global shim exists, ": "但係全域 shim 已經存在，",
  "But a local shim exists, ": "但係本地 shim 已經存在，",
  "run 'scoop shim info {0} --global' to show its info": "執行 'scoop shim info {0} --global' 查看相關資訊",
  "run 'scoop shim info {0}' to show its info": "執行 'scoop shim info {0}' 查看相關資訊",
  "run 'scoop shim alter {0} --global' to alternate its source": "執行 'scoop shim alter {0} --global' 更改來源",
  "run 'scoop shim alter {0}' to alternate its source": "執行 'scoop shim alter {0}' 更改來源",
  "Scoop out of date. Run 'scoop update' to get the latest changes.": "Scoop 已過時。請執行 'scoop update' 獲取最新變更。",
  "Scoop bucket(s) out of date. Run 'scoop update' to get the latest changes.": "Scoop bucket 已過時。請執行 'scoop update' 獲取最新變更。",
  "Scoop is up to date.": "Scoop 已經係最新版本。",
  "Everything is ok!": "一切正常！",
  "Uninstalling '{0}' ({1}).": "正在解除安裝 '{0}' ({1})",
  "Access denied: {0}. You might need to restart.": "存取被拒：{0}。可能需要重新啟動。",
  "Couldn't remove '{0}'; it may be in use.": "無法刪除 '{0}'，可能正在使用中。",
  "Removing older version ({0}).": "正在移除舊版本 ({0})",
  "Removing persisted data.": "正在移除持久化數據(persist)",
  "'{0}' was uninstalled.": "'{0}' 已解除安裝。",
  "Uninstalling '{0}' ({1})": "解除安裝 '{0}' ({1})",
  "PowerShell 5 or later is required to run Scoop.": "執行 Scoop 需要 PowerShell 5 或更新版本。",
  "Upgrade PowerShell: {0}": "升級 PowerShell：{0}",
  "Scoop uses Git to update itself. Run 'scoop install git' and try again.": "Scoop 使用 Git 進行更新。請先執行 'scoop install git' 安裝 Git 並重試。",
  "Updating Scoop...": "正在更新 Scoop...",
  "Scoop download failed. If this appears several times, try removing SCOOP_REPO by 'scoop config rm SCOOP_REPO'": "Scoop 下載失敗。若多次出現此錯誤，請嘗試執行 'scoop config rm SCOOP_REPO' 移除 SCOOP_REPO 環境變數。",
  "Scoop update failed. Folder in use. Please rename folders {0} to `old` and {1} to `current`.": "Scoop 更新失敗。資料夾使用中。請將 {0} 同 {1} 目錄改名為 `old` 同 `current`。",
  "Uncommitted changes detected. Stashing...": "檢測到未提交嘅更改，使用 git stash...",
  "Uncommitted changes detected. Update aborted.": "檢測到未提交嘅更改，更新已中止。",
  "Update failed.": "更新失敗。",
  "Updating Buckets...": "更新 bucket...",
  "Converting 'main' bucket to git repo...": "將 'main' bucket 轉換為 git 倉庫...",
  "Failed to remove local 'main' bucket.": "刪除本地 'main' bucket 失敗。",
  "Failed to add remote 'main' bucket.": "添加遠端 'main' bucket 失敗。",
  "'{0}' is not a git repository. Skipped.": "'{0}' 唔係 git 倉庫，已跳過。",
  "The latest version of '{0}' ({1}) is already installed.": "已安裝最新版本嘅 '{0}' ({1})",
  "No manifest available for '{0}'.": "搵唔到 '{0}' 可用嘅清單檔案。",
  "Updating '{0}' ({1} -> {2})": "更新 '{0}' ({1} -> {2})",
  "Running process detected, skip updating.": "檢測到運行中嘅進程，跳過更新。",
  "Downloading new version": "下載新版本...",
  "scoop update: --global is invalid when <app> is not specified.": "scoop update: 未指定 <app> 時 --global 無效。",
  "scoop update: --no-cache is invalid when <app> is not specified.": "scoop update: 未指定 <app> 時 --no-cache 無效。",
  "Scoop was updated successfully!": "Scoop 更新成功！",
  "'{0}' is held to version {1}": "'{0}' 被 hold 到版本 {1}",
  "{0}: {1} (latest version)": "{0}: {1} (最新版本)",
  "Please reinstall it or fix the manifest.": "請重新安裝或修復清單檔案。",
  "Updating {0} outdated apps:": "更新 {0} 個過期應用程式:",
  "Latest versions for all apps are installed! For more information try 'scoop status'": "所有應用程式嘅最新版本已安裝！查詢更多資訊請執行 'scoop status'",
  "Updating one outdated app:": "更新 1 個過期應用程式:",
  "VirusTotal API key is not configured\n  You could get one from https://www.virustotal.com/gui/my-apikey and set with\n  scoop config virustotal_api_key <API key>": "未設定 VirusTotal API 金鑰\n  可從 https://www.virustotal.com/gui/my-apikey 獲取並用\n  scoop config virustotal_api_key <API key> 設定",
  "{0}: Analysis in progress.": "{0}: 分析中",
  "{0}: Url report found.": "{0}: 已搵到 Url 報告",
  "{0}: Related file report not found.": "{0}: 未搵到相關檔案報告",
  "{0}: Manual file upload is required (instead of url submission).": "{0}: 需手動上傳檔案（而非透過 Url 提交）",
  "{0}: Related file report found.": "{0}: 已搵到相關檔案報告",
  "{0}: not found: you can manually submit {1}": "{0}: 未搵到: 你可以手動提交 {1}",
  "{0}: Remote file size: {1}. Large files might require manual file upload instead of url submission.": "{0}: 遠端檔案大小: {1}。大檔案可能需要手動上傳（而非透過 Url 提交）。",
  "Sleeping 60+ seconds between requests due to VirusTotal's 4/min limit": "因 VirusTotal 每分鐘 4 次限制，請求間隔 60+ 秒",
  "{0}: VirusTotal submission of {1} failed:\n\tAPI returned {2} after retrying": "{0}: VirusTotal 提交 {1} 失敗:\n\t重試後 API 返回 {2}",
  "{0}: VirusTotal submission failed: {1}": "{0}: VirusTotal 提交失敗: {1}",
  "{0}: manifest not found": "{0}: 未搵到清單檔案",
  "{0}: Unsupported hash {1}. Will search by url instead.": "{0}: 不支援嘅 hash 值 {1}，將改為透過 Url 搜尋。",
  "{0}: Hash not found. Will search by url instead.": "{0}: 未搵到 hash 值，將改為透過 Url 搜尋。",
  "{0}: File report not found. Will search by url instead.": "{0}: 未搵到檔案報告，將改為透過 Url 搜尋。",
  "{0}: VirusTotal request failed: {1}": "{0}: VirusTotal 請求失敗: {1}",
  "{0}: Manual file upload is required (instead of url submission) for {1}": "{0}: 需手動上傳檔案（而非透過 Url 提交）{1}",
  "{0}: Hash not matched for {1}": "{0}: hash 值唔匹配 {1}",
  "{0}: Hash not matched or manual file upload is required (instead of url submission) for {1}": "{0}: hash 值唔匹配或需手動上傳檔案（而非透過 Url 提交）{1}",
  "{0}: Url report not found. Will submit {1}": "{0}: 搵唔到 Url 報告，將會提交 {1}",
  "{0}: Unable to check hash match for {1}": "{0}: 無法檢查 hash 匹配 {1}",
  "{0}: File report not found for unknown reason. Manual file upload is required (instead of url submission).": "{0}: 因未知原因搵唔到檔案報告。需要手動上傳檔案（而唔係透過 Url 提交）",
  "'{0}' not found, not a scoop shim, or a broken shim.": "搵唔到 '{0}'，可能唔係 scoop shim 或者係損壞嘅 shim",
  "Loading ": "正在載入 ",
  " from cache.": " 從快取中。",
  "ERROR: No alternatives of ": "錯誤：搵唔到",
  " found.": " 嘅替代品。",
  "INFO: ": "提示：",
  " is already from ": "已經係來自",
  ", nothing changed.": "，冇任何變更。",
  "Use ": "使用 ",
  " from ": "作為預設值，佢來自 ",
  " as default...": " ",
  "Setting user environment variable: {0}": "設定使用者環境變數: {0}",
  "Setting system environment variable: {0}": "設定系統環境變數: {0}",
  "Removing user environment variable: {0}": "移除使用者環境變數: {0}",
  "Removing system environment variable: {0}": "移除系統環境變數: {0}",
  "Adding {0} to user environment variable {1}.": "將 {0} 加入使用者環境變數 {1}",
  "Adding {0} to system environment variable {1}.": "將 {0} 加入系統環境變數 {1}",
  "Removing {0} from user environment variable {1}.": "從使用者環境變數 {1} 移除 {0}",
  "Removing {0} from system environment variable {1}.": "從系統環境變數 {1} 移除 {0}",
  "You should use '{0}' as the bucket name, but the current name is '{1}'.": "你應該使用 {0} 作為 bucket 名稱，但而家使用嘅係 {1}",
  "{0} requires admin permission to create SymbolicLink.": "{0} 需要管理員權限先可以建立符號連結",
  "Stopping the process: {0}": "停止進程: {0}",
  "Stopping the service: {0}": "停止服務: {0}",
  "Running the installer: {0}": "執行安裝程式: {0}",
  "The installer may require some manual operations.": "呢個安裝程式可能需要手動操作",
  "It will be aborted if times out: {0} seconds": "如果超時（{0} 秒），將會中止",
  "\rWaiting: {0} seconds": "\r等待中: {0} 秒",
  "'{0}' not found.": "搵唔到 '{0}'",
  "Running the uninstaller: {0}": "執行解除安裝程式: {0}",
  "The uninstaller may require some manual operations.": "呢個解除安裝程式可能需要手動操作",
  "'{0}' is renamed to '{1}'.": "",
  "'{0}' is deprecated.": "",
  "'{0}' is pending.": "",
  "It requires admin permission. Please try again with admin permission.": "需要管理員權限，請用管理員權限再試",
  "'{0}' does not allow update by Scoop.": "'{0}' 唔允許透過 Scoop 更新",
  "Cannot find product code of '{0}'": "搵唔到 '{0}' 嘅產品代碼",
  "Copying {0} => {1}": "複製: {0} => {1}",
  "For Windows version before Windows 10 Version 1809 (OS Build 17763), Font can only be installed for all users.\nPlease use following commands to install '{0}' Font for all users.": "對於 Windows 10 Version 1809 (OS Build 17763) 之前嘅系統，字型只能安裝俾所有使用者。\n請使用以下指令安裝 '{0}' 字型俾所有使用者",
  "Cannot uninstall '{0}' font.\nIt is currently being used by another application.\nPlease close all applications that are using it (e.g. vscode) and try again.": "無法解除安裝 '{0}' 字型。\n而家正被其他應用程式使用緊。\n請關閉所有使用緊佢嘅應用程式（例如 vscode）然後再試",
  "The '{0}' Font family has been uninstalled successfully, but there may be system cache that needs to be restarted to fully remove.": "'{0}' 字型家族已成功解除安裝，但可能需要重新啟動系統先可以完全移除快取",
  "ERROR: {0}": "錯誤: {0}",
  "error:{0}": "錯誤:{0}",
  "Removing {0}:": "移除 {0}:",
  "Removing {0}": "移除: {0}",
  "loading {0}: {1}": "載入 {0}: {1}",
  "Failed to {0} '{1}'.": "無法 {0} '{1}'",
  "This will uninstall Scoop and all the programs that have been installed with Scoop!": "呢個操作會解除安裝 Scoop 同所有透過 Scoop 安裝嘅程式！",
  "This will uninstall Scoop, all the programs that have been installed with Scoop and all persisted data!": "",
  "Unknown charset": "未知字符編碼",
  "Windows Defender may slow down or disrupt installs with realtime scanning.": "Windows Defender 即時掃描可能會導致安裝過程變慢或中斷。",
  "  Consider running:": "可以考慮執行:",
  "  (Requires 'sudo' command. Run 'scoop install sudo' if you don't have it.)": "(需要 'sudo' 指令。如果未安裝，請執行 'scoop install sudo')",
  "Main bucket is not added.": "未添加 main bucket。",
  "  run 'scoop bucket add main'": "請執行 'scoop bucket add main'",
  "This version of Windows does not support configuration of LongPaths.": "此版本 Windows 不支援長路徑設定。",
  "LongPaths support is not enabled.": "未啟用長路徑支援功能。",
  "  You can enable it by running:": "可以通過執行以下指令啟用:",
  "Windows Developer Mode is not enabled. Operations relevant to symlinks may fail without proper rights.": "未啟用 Windows 開發者模式。若無適當權限，符號連結相關操作可能會失敗。",
  "  You may read more about the symlinks support here:": "可在此處查閱更多符號連結支援資訊:",
  "'7-Zip' is not installed! It's required for unpacking most programs. Please Run 'scoop install 7zip'.": "未安裝 '7-Zip'！解壓大多數程式都需要佢。請執行 'scoop install 7zip' 安裝。",
  "'Inno Setup Unpacker' is not installed! It's required for unpacking InnoSetup files. Please run 'scoop install innounp'.": "未安裝 'Inno Setup Unpacker'！解壓 InnoSetup 檔案需要佢。請執行 'scoop install innounp' 安裝。",
  "'dark' is not installed! It's required for unpacking installers created with the WiX Toolset. Please run 'scoop install dark' or 'scoop install wixtoolset'.": "未安裝 'dark'！解壓使用 WiX Toolset 建立嘅安裝程式需要佢。請執行 'scoop install dark' 或 'scoop install wixtoolset' 安裝。",
  "Scoop requires an NTFS volume to work! Please point $env:SCOOP_GLOBAL or 'global_path' variable in '~/.config/scoop/config.json' to another Drive.": "Scoop 需要 NTFS 磁碟區先可以運作！請將 $env:SCOOP_GLOBAL 或 'global_path' 變數指向另一個磁碟機。",
  "Scoop requires an NTFS volume to work! Please point $env:SCOOP or 'root_path' variable in '~/.config/scoop/config.json' to another Drive.": "Scoop 需要 NTFS 磁碟區先可以運作！請將 $env:SCOOP 或 'root_path' 變數指向另一個磁碟機。",
  "Security is more important than performance, in most cases.": "大多數情況下，安全性比效能更重要。",
  "No problems identified!": "未發現任何問題！",
  "Found {0} potential problem.": "發現 {0} 個潛在問題。",
  "Found {0} potential problems.": "發現 {0} 個潛在問題。",
  "Found {0} performance problem.": "發現 {0} 個效能問題。",
  "Found {0} performance problems.": "發現 {0} 個效能問題。",
  "Input file not a valid JSON.": "輸入檔案唔係有效嘅 JSON。"
}
